黎緊遊行話唔舉獨立標語嘅人你自己諗清楚

中國國安法一實施香港正式宣告滅亡，係呢個生死存亡關頭，竟然有人跟中國agenda唔舉獨立標語/旗

呢次正正反映左中國撕毀聯合聲明，高舉獨立旗幟請求國際支持合情合理有正當性

只係講要自治要一國兩制，無疑係哀求中國守約自我設限，示弱之餘仲將問題降格為中國內部糾紛，

你要記住做順民係唔會得到中國憐憫架ching，未來應該都冇乜機會可以遊行示威，餘下嘅自由時間應該點做大家好好把握啦

一句講晒點解聽日嗌香港獨立係咁重要！

美國議員：香港應該係獨立國家！
港豬：不了

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置